大家點睇，維穩牛定短命牛？

信政府，唔驚－－－正評

又炒車，跳船－－－負評